王婆婆旺角舉黃傘 警指影響公共秩序

晚上約 8 時 45 分，拿著英國國旗款式手袋的王婆婆，在沙田響應出席同一活動後，再專程來到旺角，在朗豪坊外高舉黃色傘，展示寫有「Fight for freedom，Stand with HK」燈箱，並不時舉起「Save 12 HK YOUTHS」紙牌。

約 15 分鐘後，原本在對面行人路舉機拍攝的警員，走到朗豪坊門外以橙帶圍起王婆婆，指她影響公共秩序，並要求她收起展示的物品，又稱現場已有 50 人聚集；王婆婆拒絕離開，稱只得她一人，並持續跟警員理論。

d燈箱幾靚喎

唔同你嘈 點呃ot

連燈恐懼撚：疫情仲上街 害死醫護

人地支那最後都放返黃婆婆,即係佢地都覺得黃婆婆冇害
你班黑警依家想拉人係咪等於落共產黨面?

黃婆婆比中國拉完洗9驚你班黑警

上twitter

1個都出，真係

多謝佢

民主婆婆

王婆婆

王婆婆好勁

小心啊黃婆婆

黃婆婆，要小心呀

同精神病的人一樣，唔死都無用

屌你老母死黑警 擔遮都要你理 死返狗竇take嘢啦垃圾

坐係條街做咩 拿拿食黃店先幫到手嫁嘛
咁多人聚係果度 害死班醫護咩

推，撐英國旗婆婆

係王婆婆呀

下 我未見過

我都覺得D狗影響公共秩序

好少見一個post冇blocked user
加油黃婆婆

因為中共都放過黃婆婆 班五毛唔敢出聲

大撚把
幾個月前搞親抗爭都話 武肺喎咪搞啦 害死手足害死醫護

push

推

Wow

幾個月前？
你不如講埋十年前班我係中國人呀屌

王婆婆比班熱狗更愛香港！

黑警等錢洗

人哋拎住把遮又作賊心虛

冚世界都知你哋又殺又打又姦啦

關注牆內手足！
魚蛋義士獄中遇襲

講到幾個月前好耐咁

幾個月前有無國安法呀
你個幾又幾多個月呀
你唔講埋幾個月前我仲可以坐飛機周圍去

Push

講清楚邊個先
唔想block錯人

恣意做出與黨不一樣的決定=港獨

婆婆

非常尊敬黃婆婆

一把年紀就留返係屋企養老啦

原來國安法又關疫情事
駁人前用下腦啦好心

講緊幾個月好多野都可以變呀
同細蚊仔講野畫公仔要畫出腸

師兄追擊恐怖撚仲落力過我

咁你遲早都會死啦
你又唔撚依家跳樓死左佢
死黑警

多謝王婆婆

係啊係啊記住幾個月後你就變左唔係人架啦 變左成狗架啦

講緊呢樣講果樣 傻閪 你唔好講人類起源

當撚狗
好驚好驚

所以唔撚敢應
照block

黃婆婆行咗兩轉 好堅

當初我阿媽都係恐懼撚
日日好驚好驚
而家佢連睇新聞報一日幾多單都廢事睇

尋釁滋事香港版

香港公安

王婆婆真係好勇

推，屌你班死黑警連個呀婆都要窮追猛打

黃婆婆比中共困咗成年都仲敢出嚟

支持婆婆

非法擔姐

深圳連樓都唔要

本星期六日購物日. 全港各地正午十二點起每一正點時份原地默站三分鐘.
有雨傘可開雨傘,戶外太晒了.
架車者可響安以示支持.